如果我參加立法會選舉，你會唔會支持我？

政綱：
我入到立會，第一件事就搞獨立調查委員會
之後一步一步去實踐剩下訴求

投票取向：
只跟隨主流民意
(因為自感知識面唔夠廣泛，只可以相信集體智慧）

政治立場：「無」

承諾會將每月薪金6成捐出，以支持黃色經濟圈
剩下薪金....我會去幫啲有需要朋友

你會唔會支持我？

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

報咗初算未？冇就死撚開，講完

咩叫主流民意？
唔同政冶光譜既人眼中主流都唔同

我自己覺得依家啲大議案民意都幾清楚。可能有啲膚淺，但以香港而家呢個大是大非嘅情況，呢種方法會唔會相對比較好啲，令人放心啲？

最主要係我覺得集體智慧比個人決定更加好，反而限死咗個立場，會忽略咗大多數人嘅意見，你點睇？

我睇法係如果你次次投票都只會跟大隊 呢十皮人工唔輪到你袋 因為應該有半個香港既人同你一樣係反共
就算你肯做義工都未輪到你 因為立法會議員個身份本身有權力 你無從政經驗唔信你識運用權力監察政府

我可唔可以理解為呢個投票取向（跟香港人大部份取向投）係冇問題？
反而要注重個候選人能力，經驗去監察政府？
令個候選人比其他一半香港人更有資格去做？

我自己留意到絕大部份議員都有政黨背景，比我感覺佢投票會有另一層考慮（商界？），反而我個立場就相對簡單，直接向大部份人負責。

我要做嘅除咗係監察政府，同埋做research，fact check 比市民自己考慮，再跟佢哋睇法投，我覺得呢種民主似乎更好，加上香港人學歷唔錯，應該唔會變民粹。

你個思維真係炒哂車
1. 唔同政治光譜既人眼中的主流意見都唔同 上連登開post/民建聯打自己call list既問卷調查就會有相反結果 除非用一人一票強制公投先會收到“主流意見”
2. 如果你有能力就每一個議案搞到一場代表到香港人意見既公投 根本唔需要有代議士同議會 直接拎個公投結果就得
3. 就算公投搞到都唔代表市民大眾有心力同知識去理解議案內容同提出修正案 最後都只會跟從政黨表態

議會政治精髓係用代議士反映民意的同時防止多數暴力、民粹